[UEFA] 歐霸盃分組抽籤討論區

The draw begins at 13:00CET on Friday 25 August at the Grimaldi Forum in Monaco.

Pot 1
Arsenal (ENG) 105.192
Zenit (RUS) 87.106
Lyon (FRA) 68.833
Dynamo Kyiv (UKR) 67.526
Villarreal (ESP) 64.999
Athletic Club (ESP) 60.999
Lazio (ITA) 56.666
AC Milan (ITA) 47.666
Viktoria Plzeň (CZE) 40.635
Salzburg (AUT) 40.570
København (DEN) 37.800
Braga (POR) 37.366

Pot 2
FCSB (ROU) 35.370
Ludogorets Razgrad (BUL) 34.175
BATE Borisov (BLR) 29.475
Everton (ENG) 29.192
Young Boys (SUI) 28.915
Marseille (FRA) 28.333
Real Sociedad (ESP) 27.499
Maccabi Tel-Aviv (ISR) 23.375
Lokomotiv Moscow (RUS) 20.606
Austria Wien (AUT) 17.070
Hertha Berlin (GER) 16.899
Nice (FRA) 16.833

Pot 3
Astana (KAZ) 16.800
Partizan (SRB) 16.075
Hoffenheim (GER) 15.899
Köln (GER) 15.899
Rijeka (CRO) 15.550
Vitória SC (POR) 14.866
Atalanta (ITA) 14.666
Zulte Waregem (BEL) 14.480
Zorya Luhansk (UKR) 13.526
Rosenborg (NOR) 12.665
Sheriff Tiraspol (MDA) 11.150
Hapoel Beer-Sheva (ISR) 10.8758

Pot 4
Apollon Limassol (CYP) 10.710
İstanbul Başakşehir (TUR) 10.340
Konyaspor (TUR) 9.840
Vitesse (NED) 9.212
Slavia Praha (CZE) 8.135
Crvena zvezda (SRB) 7.325
Skënderbeu (ALB) 6.825
AEK Athens (GRE) 6.580
Zlín (CZE) 6.635
Lugano (SUI) 6.415
Vardar (MKD) 5.125
Östersund (SWE) 3.945

今年d歐霸外圍賽爆到仆街

阿狗留名

阿積士個場

有愛華頓陪爺爺
遲d仲會有d歐聯契弟落返黎

仲有費倫巴治

Pot 4伊斯坦堡係咪Erodgan隊波

pot3 pot4得隊賀芬咸有D睇頭

阿特蘭大都好睇

lord 賓有得倒戈

分組賽都未打
講到咁遠

爺爺過百分

今年又勁返少少
AC米蘭 愛華頓一眾金錢足球都有份

點勁都冇用
留到最後既都只有雲加

阿積士係自幾十年第一次
無份打歐洲賽事正賽

抽乜鬼吖
直接頒個盃比爺爺就得

仲有一粒鐘就抽

佢好耐之前做會長
幫手起新球場
巴打點樣知

btw 艾迪巴約同基治過咗去

得阿仙奴過100系數，雲加

好快有熱狗陪

施古臣

Östersund個城都幾北
6年前仲係第4級聯賽
升咗上瑞超就贏埋瑞典盃
先淘汰加拉塔沙雷
再踢走PAOK

作客Welcome to Hell
加拉塔沙雷精華

阿狗點解今日先抽籤既

Vardar主客都贏費倫巴治
雲佩斯, skrtel, valbuena都有出
第一次有馬其頓球會打分組賽

今晚唔會又有咩頒獎掛

直播link

好似有

拿臣

歐霸盃第一次搞player of the season獎

同神對抗只會係死路一條

今屆歐霸決賽大使艾比度

荷甲等收檔
5隊打歐洲賽 得返兩隊自動晉身歐聯/歐霸分組賽ge留到係度
班霸阿積士 psv都係歐霸外圍出局

原來佢歐協/歐霸入最多波

想睇古治歐聯最後探戈

黃潛 A

唔係退休咩

a 維拉利爾
b 基輔戴拿模

sor, 記得之前話佢會留多年，原來最後都係退

一百日之前
先係歐霸決賽

阿積士7到
歐聯外圍輸俾尼斯
咁都算
博你有機會入到歐霸
點知都輸埋

抽左一隊自動A->B->C咁去,除非撞國家之類

AC米蘭死亡D組 ABCDE都係仆街組

阿仙奴抽咩

A

阿仙奴H

亨特拉爾第2
法卡奧第3

拉素好簽

A組垃圾組

young boy又對番基輔戴拿模

又迫害雲加= =

好險
中左巴迪

話屌

拉素 尼斯

里昂同愛華頓

A 黃潛 特拉維夫馬卡比
B 基輔戴拿模 年青人
C 布拉加 盧多格雷斯
D 米蘭 奧地利維也納
E 里昂 愛華頓
F 哥本哈根 莫斯科火車頭
G 柏辛域坨利亞 布加勒斯特星隊
H 阿仙奴 巴迪
I 薩爾斯堡 馬賽
J 畢爾包 哈化柏林
K 拉素 尼斯
L 辛尼特 皇蘇

朗尼仆街了

真係垃圾A組

黃潛果組有排飛

黃潛 特拉維夫 阿斯坦拿

a組飛死人

特拉維幾勁架

年青人被逼害又打基輔

POT C 隊銀野沒左

AC好簽到

E組有d睇頭

同迪比聚舊

屌死亡E組

E死亡之組

阿仙奴 巴迪 科隆

抽中硬野對科隆

人地個龍挑完機就抽到科隆

莫迪斯迪去左中超 科隆易食程度5星

抽乜撚呀 直接宣佈阿仙奴冠軍仲好...哈

pot4有6隊初哥

里昂 愛華頓 阿特蘭大

真..

布拉格斯拉維亞 A
黃潛叫做飛得冇咁遠

ac真係可以6場出哂u23

保送米蘭

紅星都成十年入唔到分組賽
俾柏迪遜笑到呢

瑞典細會去巴斯克

米蘭又唔算全部魚煵

player of the season普巴

普巴去唔到現場攞獎

國家隊又唔掂
世界盃都未必入到
所以女子隊攞歐國盃全國慶祝

E組